有冇人要室友

👌🏻

男得唔得 非Gay

我係靚仔，18cm, ok?